保險一問。

岩岩同個親戚買保險。買保險係咪要簽左份同意書先？之後再簽合約？

電子投保？

有冇睇清楚份合約
好多保險狗唔熟唔食

親戚應該唔會點食掛。

一般黎講有幾樣野

1. 財務分析表格
2. 建議書
3. 申請書

理論上係要做左1 先可以2,3 咁去

最主要建議書果份同申請表果份要簽名既，財務分析表格都要簽。另外如果係買醫保果啲都有份健康問卷果啲要簽

咁你開post問黎
為咩？